[
    {
        "id": 144,
        "slug": "kurs-dla-wizazystow",
        "acf": {
            "nazwa_oferty": "KURS DLA WIZA\u017bYST\u00d3W",
            "opis_oferty": "<p>Kurs makija\u017cu dedykowany jest osobom, kt\u00f3re chc\u0105 zacz\u0105\u0107 przygod\u0119 z makija\u017cem lub chc\u0105 udoskonali\u0107 swoje umiej\u0119tno\u015bci. Podczas szkolenia dziel\u0119 si\u0119 swoimi autorskimi technikami oraz swoimi kosmetycznymi pere\u0142kami.<\/p>        <p>Makija\u017c jest wykonywany na modelce z moj\u0105 pomoc\u0105. Udost\u0119pniam swoje wszystkie kosmetyki, kt\u00f3re s\u0105 najwy\u017cszej jako\u015bci. Szkolenia odbywaj\u0105 si\u0119 w moim studio w Gdyni na D\u0105browie.<\/p>        <hr>        <h2>Co zawiera kurs?<\/h2>      <ul>          <li>Teoria<\/li>          <li>Psychologiczne aspekty pracy z klientem<\/li>          <li>Praktyka<\/li>      <\/ul>        <p>Nieod\u0142\u0105cznym elementem ka\u017cdego kursu jest przygotowanie cery, czyli szczeg\u00f3\u0142owe om\u00f3wienie odpowiedniej piel\u0119gnacji dobranej do typu sk\u00f3ry.<\/p>      <p>Tematyk\u0119 szkolenia ustalamy indywidualnie.<\/p>        <hr>        <h2>Dodatkowe informacje<\/h2>      <ul>          <li>Po uko\u0144czonym kursie kursantka otrzymuje <strong>certyfikat<\/strong> oraz <strong>gift bag<\/strong>.<\/li>          <li>Cena jest ustalana indywidualnie, w zale\u017cno\u015bci od zakresu tematyki, ilo\u015bci wykonywanych makija\u017cy oraz um\u00f3wionych dni.<\/li>      <\/ul><\/div>",
            "obraz_oferty": {
                "filename": "makeup_course.jpg",
                "filesize": 644127,
                "url": "images/makeup_course.jpg",
                "link": "http:\/\/localhost\/wordpress-test\/makeupoffers\/lekcja-makijazu\/screenshot\/",
                "alt": "Kurs dla wiza\u017cyst\u00f3w"
            },
            "obraz_oferty_desktop": {
                "filesize": 475723,
                "url": "images/makeup_course_desktop.jpg",
                "link": "http:\/\/localhost\/wordpress-test\/makeupoffers\/kurs-dla-wizazystow\/makeup_course_desktop-2\/",
                "alt": "Kurs makija\u017cu"
            },
            "kolejnosc_wyswietlania": "4"
        }
    },
    {
        "id": 128,
        "slug": "pakiet-slubny",
        "acf": {
            "nazwa_oferty": "PAKIET \u015aLUBNY",
            "opis_oferty": "<div><p>Wychodz\u0105c naprzeciw klientkom przygotowa\u0142am specjaln\u0105 ofert\u0119, czyli <strong>PAKIET \u015aLUBNY<\/strong>.<\/p>      <p>Chcia\u0142abym zacz\u0105\u0107 od tego, \u017ce dla mnie bardzo wa\u017cne jest to, aby tego dnia Panna M\u0142oda czu\u0142a si\u0119 najpi\u0119kniej, dlatego dok\u0142adam wszelkich stara\u0144, aby tak w\u0142a\u015bnie by\u0142o. Makija\u017c, kt\u00f3ry tworz\u0119 jest sp\u00f3jny z ca\u0142\u0105 stylizacj\u0105 i co najwa\u017cniejsze - zawsze podkre\u015bla urod\u0119, wydobywaj\u0105c wszelkie atuty. Makija\u017ce, kt\u00f3re tworz\u0119 nigdy nie przemalowuj\u0105, a upi\u0119kszaj\u0105. Kosmetyki, kt\u00f3rych u\u017cywam s\u0105 najwy\u017cszej jako\u015bci.<\/p>            <hr>        <h2>Co zawiera PAKIET \u015aLUBNY?<\/h2>            <p><strong>PAKIET \u015aLUBNY<\/strong> to rezerwacja ca\u0142ego dnia i pe\u0142na dyspozycyjno\u015b\u0107 i wy\u0142\u0105czno\u015b\u0107 makija\u017cystki dla Panny M\u0142odej i jej go\u015bci oraz dojazd do wybranego miejsca na terenie ca\u0142ej Polski.<\/p>        <h3>Makija\u017c Panny M\u0142odej<\/h3>      <ul align=\"left\">          <li>przygotowanie sk\u00f3ry - pe\u0142na piel\u0119gnacja<\/li>          <li>roz\u015bwietlenie dekoltu<\/li>          <li>zakrycie widocznych niedoskona\u0142o\u015bci na ciele<\/li>          <li>k\u0119pki rz\u0119s<\/li>      <\/ul>      <p>Czas trwania: ok. 1,5h<\/p>        <h3>Makija\u017c Pana M\u0142odego<\/h3>      <p>Przygotowanie sk\u00f3ry tak, aby dobrze prezentowa\u0142a si\u0119 na zdj\u0119ciach. (Korygowanie niedoskona\u0142o\u015bci, matowienie, wyr\u00f3wnanie kolorytu sk\u00f3ry.)<\/p>        <h3>Makija\u017c go\u015bci weselnych<\/h3>      <p>W pakiecie zawiera si\u0119 makija\u017c dodatkowych 3 os\u00f3b. Czas trwania jednego makija\u017cu to ok. 1h 15min. Makija\u017c dla ka\u017cdej kolejnej osoby to koszt 300z\u0142.<\/p>        <hr>            <h2>Cena PAKIETU \u015aLUBNEGO<\/h2>      <p><strong>2000z\u0142<\/strong><\/p>      <p>Je\u015bli w dniu \u015blubu zmniejszy si\u0119 um\u00f3wiona ilo\u015b\u0107 os\u00f3b, cena nie ulega zmianie.<\/p>        <hr>            <h2>DODATKOWO<\/h2>        <h3>Makija\u017c pr\u00f3bny<\/h3>      <p>To wtedy jest szansa na to, \u017ceby\u015bmy si\u0119 pozna\u0142y i om\u00f3wi\u0142y ca\u0142\u0105 koncepcj\u0119 stylizacji \u015blubnej. Podczas makija\u017cu pr\u00f3bnego oceniam stan sk\u00f3ry, podpowiadam jak przygotowa\u0107 j\u0105 do \u015blubu, oraz ustalam co warto zmieni\u0107 w swoich nawykach piel\u0119gnacyjnych. Rekomenduj\u0119 r\u00f3wnie\u017c zabiegi, kt\u00f3re w szybki spos\u00f3b poprawi\u0105 stan sk\u00f3ry. Podczas makija\u017cu pr\u00f3bnego podpowiadam co warto mie\u0107 ze sob\u0105 podczas wesela oraz poprawin. Na makija\u017c pr\u00f3bny umawiam si\u0119 zwykle miesi\u0105c przed \u015blubem od poniedzia\u0142ku do czwartku.<\/p>      <p>Czas trwania: ok. 2h<\/p>      <p>Koszt: 350z\u0142<\/p>            <h3>Dojazd<\/h3>      <p>Koszt dojazdu jest uzgadniany indywidualnie z klientem.<\/p>            <hr>            <p>Do zobaczenia!<\/p><\/div>",
            "obraz_oferty": {
                "filename": "wedding_makeup.jpg",
                "filesize": 241492,
                "url": "images/wedding_makeup.jpg",
                "link": "http:\/\/localhost\/wordpress-test\/makeupoffers\/lekcja-makijazu\/wedding_makeup\/",
                "alt": "Makija\u017c \u015alubny"
            },
            "obraz_oferty_desktop": {
                "filename": "wedding_makeup.jpg",
                "filesize": 241492,
                "url": "images/wedding_makeup.jpg",
                "link": "images/wedding_makeup.jpg",
                "alt": "Makija\u017c \u015alubny"
            },
            "kolejnosc_wyswietlania": "1"
        }
    },
    {
        "id": 127,
        "slug": "makijaz-okazjonalny",
        "acf": {
            "nazwa_oferty": "MAKIJA\u017b NA OKAZJE",
            "opis_oferty": "<p>Chcesz wygl\u0105da\u0107 ol\u015bniewaj\u0105co na specjalnej okazji? Przygotuj\u0119 dla Ciebie makija\u017c, kt\u00f3ry podkre\u015bli Twoj\u0105 urod\u0119 i sprawi, \u017ce poczujesz si\u0119 wyj\u0105tkowo i pewnie.<\/p>        <p>Niezale\u017cnie od tego, czy to <strong>\u015blub, wesele, studni\u00f3wka, sesja zdj\u0119ciowa, czy inna uroczysto\u015b\u0107<\/strong> \u2013 zadbam o ka\u017cdy, nawet najmniejszy detal. Stworz\u0119 makija\u017c idealnie dopasowany do Ciebie, Twojej stylizacji i charakteru wydarzenia. U\u017cywam wy\u0142\u0105cznie kosmetyk\u00f3w najwy\u017cszej jako\u015bci, co gwarantuje trwa\u0142o\u015b\u0107 i perfekcyjny wygl\u0105d przez wiele godzin.<\/p>        <p>Zapraszam do mojego studia w Gdyni, gdzie w komfortowej atmosferze stworzymy Tw\u00f3j wymarzony look. Istnieje tak\u017ce mo\u017cliwo\u015b\u0107 dojazdu do wybranej przez Ciebie lokalizacji.<\/p>        <hr>        <h2 style=\"text-align: center;\">Chcesz pozna\u0107 szczeg\u00f3\u0142y i zarezerwowa\u0107 termin?<\/h2>      <p style=\"text-align: center;\">          <a href=\"https:\/\/booksy.com\/pl-pl\/dl\/show-business\/214831\" target=\"_blank\" style=\"display: inline-block; padding: 10px 20px; background-color: #A06F49; color: white; text-decoration: none; border-radius: 5px; font-weight: bold;\">Rezerwuj przez Booksy<\/a>      <\/p>      <p style=\"text-align: center;\">Do zobaczenia!<\/p><\/div>",
            "obraz_oferty": {
                "filename": "offer_occasional_makeup.jpg",
                "filesize": 157715,
                "url": "images/occasional_makeup.jpg",
                "link": "http:\/\/localhost\/wordpress-test\/makeupoffers\/makijaz-slubny\/offer_occasional_makeup\/",
                "alt": "Makija\u017c Okazjonalny"
            },
            "obraz_oferty_desktop": {
                "filename": "occasional_makeup_desktop.jpg",
                "filesize": 309250,
                "url": "images/occasional_makeup_desktop.jpg",
                "link": "http:\/\/localhost\/wordpress-test\/makeupoffers\/kurs-dla-wizazystow\/occasional_makeup_desktop-2\/",
                "alt": "Makija\u017c okazjonalny"
            },
            "kolejnosc_wyswietlania": "2"
        }
    },
    {
        "id": 117,
        "slug": "lekcja-makijazu",
        "acf": {
            "nazwa_oferty": "LEKCJA MAKIJA\u017bU",
            "opis_oferty": "<p>Indywidualna lekcja makija\u017cu obejmuje:<\/p>        <ul>          <li>Przegl\u0105d kuferka<\/li>          <li>Analiza rodzaju sk\u00f3ry<\/li>          <li>Dob\u00f3r odpowiednich kosmetyk\u00f3w piel\u0119gnacyjnych oraz kolorowych<\/li>          <li>Poznanie zastosowa\u0144 p\u0119dzli<\/li>          <li>Ocenienie kszta\u0142tu twarzy i oka<\/li>          <li>Modelowanie twarzy<\/li>          <li>W\u0142a\u015bciwe nak\u0142adanie r\u00f3\u017cu i roz\u015bwietlacza<\/li>          <li>Odpowiednie podkre\u015blenie kszta\u0142tu oka<\/li>          <li>Klejenie k\u0119pek rz\u0119s<\/li>      <\/ul>        <hr>        <h2>Cena<\/h2>      <ul>          <li><strong>Lekcja dzienna:<\/strong> 400z\u0142<\/li>          <li><strong>Lekcja wieczorowa:<\/strong> 500z\u0142<\/li>      <\/ul><\/div>",
            "obraz_oferty": {
                "filename": "makeup_lesson-scaled.jpg",
                "filesize": 650078,
                "url": "images/makeup_lesson.jpg",
                "link": "http:\/\/localhost\/wordpress-test\/makeupoffers\/lekcja-makijazu\/makeup_lesson\/",
                "alt": "Lekcja Makija\u017cu"   
            },
            "obraz_oferty_desktop": {
                "filename": "makeup_lesson_desktop-1.jpg",
                "filesize": 448955,
                "url": "images/makeup_lesson_desktop.jpg",
                "link": "http:\/\/localhost\/wordpress-test\/makeupoffers\/kurs-dla-wizazystow\/makeup_lesson_desktop-2\/",
                "alt": "Lekcja Makija\u017cu"
            },
            "kolejnosc_wyswietlania": "3"
        }
    }
]